仲有冇人見過呢隻NIKE包腳拖鞋

好似消失左

假貨太多了

想當年好興 我仲有fd依家著緊

焗臭腳

如果仲有即刻狗衝

之前買左幾對
而家都唔著放係度

早幾年出個陣已經覺得柒到飛天
上面仲有人買幾對

幾舊水一對姐
又唔係貴
買黎著落街買野姐
不過而家送都唔要

啱啱出個陣勁多人著

買過兩對，網入面果d膠勁易著到碎晒…個底有窿，一踩到水就入水

好好著喎依對野

佐敦運動家有